727主題一定係反黑，反暴力，唔係要報復

大家千奇唔好用一個報復攬炒心態去，只會令自己做錯事，而家應該食住個勢上，把握對家失誤，令自己得分，
721元朗黑夜之後，公務員已經認唔住出聲，出黎支持示威者，雖然離成功仲好遠，但係只要我地727，唔好用暴力，等對家保衛家園呢個旗號打唔響，咁先係大把大把車落佢地塊面到。
至於好多人話要斷水斷電，我想講，咁會牽連好多平民百姓，作出呢d無差別攻擊只會令我地自降身份，水平同施襲者一樣。
我相信何君堯仲打完人咁招搖絕對就係一個撩交打策略，大家千奇唔好中計，727繼續和理非！

朱凱廸：何君堯不是一個人，他是一種現象 挖墳拆祠堂=幫何君堯上彈

詳情請睇呢到，唔好俾子彈人地，我地冇本錢行差踏錯

１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

宜家王法不行，日夜都好，黑警黑社會隨時可以打人，你行街發夢都隨時有危險
所以大家有必要學一啲基本parkour技巧！
大家可以入谷睇睇，會有教練義教parkour

727 強烈建議由「元朗站」行到「大興站」散，千萬不要變成「民眾鬥民眾」，這是共產黨最喜愛的，如果雙方有傷亡，到時候是非曲直有理說不清，明益警察及政府可以借此收拾殘局！

不要失焦，不要失焦，不要因小失大，報仇誤事，先搞掂狗及王志民

班鄉黑本來是收錢打人，現在玩大了，全部要交人及著草，冇事唔敢再打人，亦冇人再比錢佢地打人！

反對共產黨用黑社會制造白色恐怖

認同真係唔好以報復心態去做,好易走火

現咩場阿而家，件事未發生，而家呢到就係現場，所以就係想大家討論同認同個日應該係純遊行，唔應該再留低，俾機會人地攪9你

光復香港
時代革命

推

push

仲要反警黑合作，之後話題先易帶返去政府到

推，希望多d勇武睇到，或者pass俾d勇武fd

係，要政府回應，雖然佢地d回應都係7架啦

要攬炒都係要中聯辦同中共攬炒，唔係要元朗攬炒

劉細良都講咗，自 720 守護香港到 721 元朗恐襲
係中共放維穩費落嚟搞出嚟嘅
詳情可以睇城寨

香港內戰（二）：製造動亂 - 22/07/19 「三不館」長版本

簡單嚟講，石鏡泉喺 720 講藤條教仔就係證據
背後係有中共維穩費，用一個劇本
就係出黑社會打示威者
點知今次玩大咗

美國侵侵、日本人、台灣、同全球媒體都知道中共係幕後黑手出埋聲

所以上環對抗中聯辦黑手，同元朗恐襲
睇大局係有關嘅

大家文宣要指出中共喺幕後呢點
唔好畀佢哋講大話割𥱊糢糊焦點

要反對中共用黑手打平民
叫中聯辦收手

7.28 追究上環開槍責任
堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

集合時間：下午三點（三點半起步）
集合地點：遮打花園
遊行終點：中山紀念公園（最接近開槍地點的大型公眾空間）
服飾：黑衫、頭盔、口罩（以示對警方濫暴不滿）
形式：和平理性．優雅自衛
遊行結束後請一同護送新界西戰友歸家
*將於星期三通知所謂警方

6.12警方開槍後，200萬港人齊心上街，反對警方濫暴。7.21警方暴力更肆無忌憚，連開三十六槍，前線義士一度危殆，若非急救員冒死拯救，後果難以想像。港人必須走上街頭，重返上環，聲討殺人政權，堅持義士五大訴求！

TG公海

頻道

文宣公海

727光復元朗，
728平反上環！

香港人，未撤退，
為左手足行落去！

Pass呢個msg俾身邊人聽please
個日遊行係12點朝早，唔會有白衫
所以大家遊行完就走係一定安全，唔好留低俾人攪

有陣時唔做嘢，其實即係做左野

叫元朗反黑會對得準啲